點解未有人講，狂舞派《歡迎嚟到呢座城市》

我只係要你正視
一個城市 應該由佢嘅人民定義
呢啲係我哋嘅事 係大家嘅事
以我哋嘅名字 嚟伸張正義
去守住呢個都市 以我哋嘅名義

岩岩聽左 聽到哽咽
希望Kk box快d有啦

真係好正